如果餘生只可以食三間餐廳，你會唔會加黃店落去？

我就一定唔會囉

佳記美食
文記車仔麵
麥當奴

元気
譚仔
KFC

文記又貴又唔好食

限唔限香港地區先?限就揀一間夠
burger home

早幾年 有班人係都要用間垃圾車仔檔同文記比

而家文記1變4

果間垃圾就汁剩一細間

文記一開頭唔錯嘅 但一開完分店真係你食埋我個份

真係好食 一定要去原店睇住佢夾

識食梗係揀富臨，元氣同麥當勞啦

唔想比錢張俊傑賺

大家樂,大快活, 麥當奴..

睇黎麥當奴is a must

龍門（銅鑼灣）
龍門（尖沙咀）
龍門（荃灣）

富臨
富臨
富臨

文記係黃店黎架喎

美心MX，美心皇宮，美心翠園

樓主 會員編號 #12034 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 . 支持支那，攞12手足黎玩膠
2 . 聲稱林鄭抗疫其實都算唔錯
3 .手足=元朗白衣人
4 . 裝安心出行
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠
8 .初選害人中武漢肺炎
9 .初選義工玩141APP

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」